牛市之淡友不知悔改，今日殺多幾多隻熊好？

主見呢

信念呢

樓主D long put 係咪要變粉

你再咁多野講 我就叫麵神加入牛軍 怕未?

Long=長期

唔好亂黎啊，佢一入黎我即刻放哂手上啲股票去

一百萬極熊支持樓豬

大膽

有信念

樓豬 我冇晒信念啦